落大雨 我送左把遮比個陌生人

然後喺條街度一路喊一路慢慢碌
雨水同淚水交集果種感覺好爽

多餘

做咩要咁

唔知 呢排好多方面都好唔如意 好大壓力
突然間有個衝動好想淋雨淋醒自己

呢排俾內地果個新型肺炎影響 搞到好多人都負能量
希望我哋全中國可以抗疫成功啦

你老母就你地全中國嘅公廁

生活加油ching⋯⋯
但小心唔好凍親就麻煩

抗疫成功 但全黨死清光 包括埋你

新你老母 中國武漢肺炎呀 識唔撚識呀

果然大家好多負能量
香港加油 中國加油 💪

內你老母新你老母全中國你老母

屌你老母 祝你死完男家死女家

仆街支那狗
知唔知你地整個仆街病毒害撚左幾多人呀

吓 唔明

唔明點解